岩岩飲左4分3支rose wine

歡迎大家問下我問題
用我已有知識唔上網search咁答

幾%

十幾

易入口？

平時少飲紅酒
我覺得呢隻酸酸甜甜咁
吞落去個餘韻幾好
我諗唔鐘意紅酒既可以試下
咩mouton cadet

How much

呢層唔知
係屋企見到求其飲

住居屋 正常size

飲多左半杯紅酒
真係唔係幾識欣賞紅酒
但久唔久飲一次其實都幾得意